樣衰真係唔好諗溝女，簡直係自尋煩惱

退出啦今次，各巴打努力，自問矮又樣衰，無法子為到自己下半生有更好既路，唔想為呢啲野煩

錢可以補救

你意思整容？

巴打唔好咁諗，好多巴絲都係一個人出㗎啦，你認為每位都神仙眷顧？對自己無自信先係最大嘅敵人，再者，我地亦都唔係想識朋友，而係去緊抗爭。

利申：單拖絲，希望聽日見到你。

無啦，樣靚真係幾歲都行運，好現實

係

好多人都話自己樣衰 其實唔靚仔 唔夠靚仔 都唔算係樣衰丫

小妹我普通樣無家底，身邊全是美女friend都無自悲過，仲好感恩自己遇過好同唔好嘅事情。心態決定一切，你選擇條咩唔係有得揀，唔好俾相貌定奪一切。

*咩路

唔好咁灰 大把毒撚都溝到女 樣貌不是最決定性因素識對人好 已經接近成功

我都有諗個，其實應該邊度整起好